點先可以人緣好d

利申：冇朋友

你死啦你假膠

你用下腦先講野啦

不停重開

大佬你係咪認錯人

留名
我人緣都好差 想知

好好咁啊嘛

腸 好勞嘈

有咩值得勞嘈

佢唔開心我都唔開心喇但我又想斬柒班女人啊

唔好斬人

打美式足球